埋大手足睇準機會會合

埋大手足要準備殺出去會合

自推10連